# MC Infrastructure 

έχουμε 4 cluster


Openstack  όλα
CAAS(container as a service)/managed services


1. Production Bamberg Germany  CAAS
2. Production Frankfurt Germany  CAAS
3. STG/testing Budapest Hungary CAAS
4. DEV δεν είναι CAAS.  Virtual machines που τρέχει δικό μας k8s. Bamberg

